水炮車：今生只嫁前線警。婚界學人杯葛警察？我搵到大把人幫我囉

少數派自high

希望佢大方啲share邊間鋪頭，好想幫襯嗰啲藍店

冇大搞定唔敢大搞啊

哈
連個樣都要遮埋

藍狗唔係最鐘意講: 蒙咩面啊 唔見得光咩

開樣啦

開樣啦dllm

開名啦

亦好多謝YC家人都非常合作

呢句咩料
真係娶到都想喊

咁祝佢今生仲有得嫁果陣仲搵到前線狗啦

但呢d唔係今次重點

唔係重點但擺最頭講出嚟

冇大攪係咪怕冇人去

我睇完剩係feel 到佢話自己徬徨嗰句好真
可能因為佢真係搞得成已經好欣慰

冇得大攪慘慘豬

無大攪
因為又驚又無錢

真係好撚on9 乜今生只嫁前線狗
你條仔本身就已經做緊狗
打呢句野黎做乜鳩

jm9抄我地d口號

咀撚樣都有得打飛機

咁開心點解要遮樣

未必係舖或者係支那非法勞工

其實。。。
顧好個老公唔好去滾。。。

啫係只嫁前線啲散仔爛頭卒囉

好一對狗男女